★返工=?? 濾水廠兇案死者身有多處致命刀傷 料涉工作糾紛

沙田濾水廠發生謀殺案，一名男子死亡，警方拘捕一人。

疑犯被帶返田心警署。警方晚上約六時半接獲一名男子報案，據了解，對方報稱殺死一名同事，他們都是濾水廠保安員。

警員到場在濾水廠保安亭內，發現一名男子倒臥地上，證實死亡，現場有一把菜刀。警方拘捕報案男子。

沙田濾水廠旁謀殺案 警方相信動機與工作瑣碎糾紛有關

沙田濾水廠對開發生謀殺案，一名58歲男子懷疑被斬死，警方拘捕死者的59歲男同事。

沙田警區助理指揮官陳昕說，傍晚約6時分別接到2個報案，指現場有人被斬傷，警員和救護員到場後，發現男死者倒臥地上，後頸有2至3處致命傷痕，他形容傷口深至見骨，死者流了很多血，到傍晚6點半證實死亡。

陳昕相信，疑犯用平時斬樹枝和柴的1.5尺刀行兇，他的衫褲鞋有大量血跡。他又說，死者是工作了5天的替工，與疑犯互不相識，初步掌握疑犯的犯案動機，是工作上瑣碎糾紛引起，目前以謀殺罪拘捕疑犯，將會通宵扣查。

唔好講咁多 你辭職未

lm

9成係條廢老想屈個替更日日返啲豬頭骨位或者叫佢打曬啲checkpoint,個替更俾人撚左幾日今日唔射佢屌佢老母，點知就俾條廢老斬撚死